其實屯馬線真係幾方便

屌你老母啦黨鐵 就算幾方便都唔會撘
831交片未？
封站大圍捕唔記得？
封站運狗唔記得？
封站做臨時狗屋唔記得？
間接累到幾多手足被補被消失？

都唔明啲人咁興奮做乜，善忙的香港人